求今晚哈囉喂優越手帶

話說我同女朋友今日一齊來海洋公園
以為可以現場升級，點知放工去到已經賣曬
我地聽日仲要去尖沙咀架
依家女朋友仔嬲爆爆，有無快飛師兄臨走賣條手帶比我？

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

Help